【再澄清】平野小姐就與日本幸福科學聲明

平野小姐Twitter聲明（翻譯by 日文巴）

第一次去民間記者會非常緊張，感謝給我打氣的大家，能和大家相遇實在太好。

「澄清聲明」
我與宗教團體幸福科學與幸福實驗黨無任何關係，只是接受了一次訪問，僅此而已，再無接觸。

原文：

延伸：日文巴澄清post

原文：

7/9機場更新 求求大家

推

兩個post一齊推

港日友好

邊撚個抺黑

想娶日本妹

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

不分化, 不指責, 不割蓆

港隊fans

繼續推！

救到人最緊要！樹窿計劃

有野想講，但唔知搵邊個講。
只需填寫google form，我就會幫你地進行一對一配對。

Channel:

幫我推爆佢!

Pish

究竟邊個冚家剷誣蔑平野小姐

同路人來

thanks 清楚曬